bluetooth device for detect

想問下有無便宜嘅device 可以出bluetooth

然後用mobile device可以detect到附近有無果個bluetooth, 從而知道果個user係咪親身係個bluetooth附近範圍出現？

萬心感謝